［理大新生］Poly報咩ocamp好？

有咩ocamp好玩既可以介紹？

hall ocamp 最好玩 但睇樣
自問靚仔玩得就試下 唔會後悔

大o: 熱血 好玩 但可能會變hi bye fd 視乎你到時入咩區
中o: depends on你咩科
細o: 提早識上堂個班人 正路都會報

但如果係想上莊 就要策略性咁報ocamp 唔打算上就唔駛理

今年poly有冇ocamp
冇聲冇氣既

只有部份hall係睇樣，詳情自己上網搵下介紹
不過玩既野都係大同小異，係幾好玩
而且識到既人都係遲下朝見口晚見面既人
除非你間房唔近common，咁遲下有其他活動會難D有人yo你

天文